【推爆佢！港交所出賣港人邀請林奠】

▶令香港的證券市場極速染紅，大部份本地經紀行都被中共資金收編

▶將香港市場變成大陸賭場, 連買股票都要比中共賺

▶唔俾香港人入去做，搵晒自己友入去，成個港交所由大陸人話事

▶敵意收購倫交所高成本低回報

今次仲用埋林鄭做招來添，真係一絕，it is free to attend架, 大家識做啦~

來源：

$1交稅攬炒機械人小測成績表已出！